同Apple炒大鑊既PowerVR公開徵求收購者

google呢次仲唔去馬

有傳過Apple想食PowerVR，不過傾唔掂一拍兩散。

Qualcomm大獲鳥

***：你唔屌我屌